食完tg左眼變咗三眼皮

已經幾日 點搞

問

原本幾多眼皮

我

仲要一隻正常一隻變咗

same
右眼好似疊左幾層皮咁

我都係

雙

我兩三個鐘後就自動消左
利申發夢